代表直播台向祖·拜登送出賀電

Hello, Joe, Congratulations!
Mr. President, you did a good job, really good job. You are great and I am sure you will make America great again.
I am grad to hear your VICTORIA in the US PRESIDENT CAMPING .
Congratulations!

諗住開晒喺所有台？

記得恭喜人時第二句要INTRODUCE YOURSELF

Me. President you did a good job, 👍

幫我INTRODUCE

n賓去美國放針

開cc台會死

我唔怕

你開？